有冇人直覺好準

雖然唔係咩估中六合彩既直覺 但係個陣估中人地個心諗咩 或中估到其他人下一步會做啲咩個種

我估到你會開po

你估下？

估到我會中#5個留言

我估到你qutoe我

你已經掌握見聞色

四月恆指睇幾多

所謂直覺只係你個腦喺你無意識之下收集咗好多data
分析咗再俾個結論你

有預感今晚會打丁

當有啲大事要發生個陣，心口位會好大壓力好唔舒服
然後我抽中咗個頭獎

又係啲自以為好燃醒嘅on9

歐聯冠軍？

係你咁岩估中既時候先會記住姐

皇馬

永遠都係諗好嘢就唔中
諗衰嘢就成日都中